有冇人用緊smt 2mb plan

見佢88好似幾抵
想知可唔可以share 畀notebook上網

smt 條款講明唔比share
所以3 ，21mb 無限會安全d

Share就應該唔可以
但就真係幾抵簽既
我之前見到大專好似仲要68蚊